YouTube玩黃標，白兵幾時杯葛YouTube？

而家係咪走入建制，支持敵人？
白兵可唔可以講下點解功能組別唔攻得，
YouTube就可以繼續用？

係YouTube制度內就係要比佢屈機，
點解唔去其他網拍片，
要用google既Fb, YouTube？

白兵
含到雪雪聲

推到白兵帶頭杯葛google，退出fb, YouTube。

屌你叫人唔攻功能組別，要制度外抗爭，
自己又拍YouTube、開FB page？

定你認同有d野就算係人地個框入面，
你都要焗住跳入去，
先爭取到話語權？
入去爭好過杯葛？

如果白兵=熱狗
咁熱狗已經有自己台了
網站 直播系統 app 收費系統都是自己整
人地2012年就做左既野你2020走黎問人地點睇youtube?
人地至少走快你8年了

9唔搭8，
當佢自己開完個台，
最後咪又係走入建制用YouTube。

咁佢幾時杯葛YouTube，
點解仲拍片擺YouTube？

佢如果放棄YouTube, Fb page，
我咪跟佢投白票。

Push

其實你哋想佢出名定想佢收皮
日日開po 搞到我老母都晚晚聽緊
利申：對佢無意見

白票兵

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

自己有起post反對進攻功能組別，
入黎扮冇意見？

痴線
全世界反對進攻功能組別都聽佢？
我自己反對唔得？
點解兩件事可以痴埋嚟講

咁你咪繼續睇youtube 囉
結果你咪仲衰 乜都唔做 唔為自己增加多一點自主性
一路睇一路屌
起碼人地收入自主
你就要繼續硬食黃標都要拍
唔係好有骨集架咩？
繼續含淚啦
你地一生人都只係得含淚
投票含淚食隻含淚上網含淚
不如cut 埋個寬頻同電話plan佢
佢地全部都係建制

哇你段野邏輯混亂到，
我就係屌緊白兵硬食黃標都拍YouTube，
但又叫人唔好攻功能組別，
叫人白票，雙重標準。

其實根據白兵既邏輯 明明比YouTube黃標打壓 都仲繼續拍片上YouTube 即系話比人知佢支持被YouTube黃標打壓

係，繼續拍既話即係支持黃標打壓，
美國總公司個邊就唔會出手解決問題，
一路拍一路投訴都唔得，
投訴加唔拍唔睇先得，
等d 藍絲channel上哂熱門，
美國先會出手。

咁姐係白兵youtuber同熱狗係兩樣野啦？
咁熱狗都係叫你投白票喎
有咩問題

你傻撚咗？

首先，我呢個post幾時有話過白兵係熱狗？
另外，熱狗有冇YouTube Channel？
有既話，點解唔好似杯葛功能組別咁棄用YouTube？

你呢個post 你呢個post
唔好玩文字遊戲啦
你呢度無講就當係
白兵既形容又想一竹篙揇沉一船人
同你講有叫人投白票既你又想用原教旨屈人機
你想打一船人就唔好係度唔認
你要原教旨既全部電子野你都唔應該用
用你既原則google apple 全部奶共
香港既isp全部都奶共
你依家用咩方法上網？
唔好係度扮撚晒野啦

你係咪弱智？
我就係用緊白兵既原則，
唔攻得功能組別既話，
攻咗即係支持功能組別既話，
咁佢比人黃標都用YouTube即係佢都支持黃標。

就係咁簡單，
你邊忽唔明？

呢條咩白兵一係就係on9，一係就係有心扮on9黎揾錢

呢d蠢人仲垃圾過藍絲，連ming仔之流都不如

個原則唔係係我度黎，
係係白兵度黎。
我緊係可以用google, apple, 香港isp，
唔用得個d係白票撚啊，
邏輯錯撚哂

我就支持進攻功能組別既，
功能組別同YouTube一樣冇得避，
你唔鍾意佢規舉係一回事，
你唔入去玩就係會蝕撚咗比對面。
白票黨認為入去玩即係支持佢d仆街規舉既話，
唔該唔好用YouTube，
因為你地支持緊黃標，
你地連一路玩住先一路投訴都唔接受，
咁唔該唔好再出片，做哂你d制度外抗爭先。

白票兵
食屎啦

白票兵係時候收皮

你有冇諗過香港無民主？就係因為你呢啲人到2020都唔知咩叫投白票去制衡政客，你上網睇條普通網民拍既片就當左係事實，有冇諗過你自己吸收既都係片面之詞？唔好識少少就係到想做評論帶風向

點解我提熱狗都有叫人投白票
係因為香港投白票呢個文化係由佢地同陳雲早十年就開始講，而唔係好似你呢啲今年先開始接觸政治既人。

人地講個套投白票係有完整一套既說法，你可以因為立場而反對，但事實操作上係符合政治論理。你唔識就去聽人講，然後去睇多啲兩黨政治既國家既選舉係點玩法。

你曲解人意識就唔好諗住自己好有道理
你淨係最基本既問題都解答唔到
如果你既訴求係全面普選
你透過參與一個你因為先天不公而想推翻既選舉，成件事有無同自己既政治宗旨有衝突？
放眼任何一個國家都唔會係咁做

抗爭唔係比你地呢啲向現實低頭既人玩
我就當叫人投白票既人全部都係純真同任何建制形式無接觸啦
你都係唔會信人地個套
會繼續玩呢個垃圾遊戲
點解？根本就係you pick the easier way
無論叫人投白票既係咩人
你只要覺得現行制度推唔翻就唯有繼續玩
投白票既有幾多人都唔會影響你
你就唔好係度扮野 話人其身不正
由最初開始你就無認真去看待過投票呢回事
一般投票入面點解要有三個選項？
立法會都有同意反對棄權
你係咪覺得「棄權」呢個選項係廢？
投票就一係同意一係反對，乜撚野叫棄權？
你唔識就去學吧
呢個學問自古以來就存在
你自己去諗下點解會有呢個選項既設計

有logic就唔做熱狗同云粉
正如熱狗屌區議會冇用但都會派熱狗仔入去呃飯食

推

閣下係咪有語癌

其實蘇聯啲加盟國既不公平選舉都係有人選,其中一個叫葉利欽,收咗蘇聯皮

屌人哋駁唔到，點攪呀

最緊要有錢搵開直播招信徒cap水，出去開場位位收200，多謝咁多位信眾

你講到成件事好似當左人地係救國英雄咁
你最低限度都睇下人地個簡介先啦 收蘇聯皮
笑死

岩呀 所以你可以屌佢
就係呃飯食
但當你明明係佢個選區又投白票個陣
佢無得屌返你無盡公民責任
係有代價

「香港投白票呢個文化係由佢地同陳雲早十年就開始講」

呢個論點係點撚樣來？

熱狗係2012年2月29日成立，當時得鳩達兩公婆同以毓民為核心既團隊，都重未有青山國師，
而泛民2012年3月已經用白票來否定個政權⋯⋯

所以白兵又係pick 咗easier way唔杯葛YouTube？

所有白票黨KOL一日解釋唔到點解被人黃標打壓都仲要用YouTube，
一日都唔洗指意叫得郁其他人投白票，
因為你地雙重標準。

YouTube同功能組別一樣，
係個唔公平既game，
但你如果完全杯葛佢、無視佢，
反而係你自己蝕底，
黃 Youtuber 唔玩YouTube，就會比藍既霸哂熱門洗人腦，
同樣你唔進攻功能組別，就會比民建聯班仆街霸哂議席。

乜撚野唔識投票？
我唔係唔知有得棄權，
我係話呢d棄權既人既理據on9、雙重標準。

分化post
拉

白票兵越來越鬼, 只會不停攻擊其他同路人, 和當了美國係萬能, 乜柒都想一步到位就有普選

一起底又係白票黨，
你覺得邊度講錯咪出聲，
駁唔到就話分化拉post

咁得閒屌白兵？唔走去屌政府保皇狗？

屌你老母，估唔到白兵都係垃撚圾，同泛民一樣講一套做一套

利申：
冇用youtube，用開pornhub
唔用gmail，用開hotmail
唔用google，用開duckduckgo

咁得閒入嚟呢個po?
出去屌人進攻功能組別好過啦

屌泛民叫五毛熱狗分化撚
屌白兵個D叫咩？

up mud 9?
ching chi lun jor shin?
jar jar seng

diu bak bing bat nang syun diu，diu bak bing dik si，nang syun diu mo?

淨係一句youtube 同功能組別無分別就已經唔洗講
笑死
返去讀好啲書啦
唔好以為有啲野自己解釋到就覺得岩
係到自欺欺人
成日係度諗蝕底蝕底
你做人係咪除左蝕底無其他宗旨呀？
唔好再推你個啲垃圾youtuber 做白票代表啦
你連現實同網絡都分唔清
網民講白票就等於你所謂既白兵撚就代表左白票呢件事？
咁同你識一個地盤佬鍾意北上叫雞結果中左肺炎
就等於佢係地盤佬代表呀？

成日係度講youtube
8964有冇youtube呀？
0371 反高鐵 反國教 雨傘 魚蛋係咪靠youtube 呀？
一個video platform 講到功能組別咁唔好引人笑啦
係咁重要既唔見youtube 有好大助力？

乜野人會係youtube 講政治？
就係無身份無地位既人先會做
你講左咁耐數唔數得出一個有少少名氣或者地位既白兵？
到頭來一個名都up唔出
到最後全世界都係講又係熱狗搞事
陳雲又發顛
根本係你自己純粹係度不斷創造緊你想要既白兵形象 一直扭曲人地說法去合自己河車

Youtube 同功能組別兩樣野黎架
我係唔覺得係youtube 講政治有咩用
但兩回事就係兩回事
你自我感覺良好然後就將兩樣野連埋一齊只係你一廂情願
根本就無功能組別同普選咁直接既衝突
兩樣野根本層次唔同 ok?

棄權票係on9 證明你根本睇唔明
唔再講了
你一句覺得on9就想當咁多年黎既投票設計係廢
真係好撚野
後生仔 讀多啲書尊重下個歷史啦
唔係你乜都唔鍾意就要反
呢啲系統 制度出現得咁耐自然有佢自身既因由得而存在
唔係你話係廢就廢

到今日都無人講得出個白兵有咩公職同履歷。

二打六

親熱派駁唔到

KOL100

雖然youtube係好賤格，但其實黃標唔關政治事

運動開始前好多政治頻道收入都係靠道尼或者賣廣告

佢黃標你只係因爲你條片唔夠小朋友

例如笑波子應該係黃標率極低嘅youtuber之一

講咗咁耐呢條弱智以為白兵係白票撚既統稱

唔知頭唔知路衝入黎柒，
我屌緊既白兵係一個係YouTube係咁出片叫人投白票既 YouTuber，
佢既論點係進攻功能組別等於讚成功能組別，
我用相同logic叫佢退出YouTube有咩問題？

到底呢個人有咩野值得討論咁耐
真心想知 佢又冇出樣 你唔妥佢佢大不了del ac 完全唔洗負責任

咁講法佢都係搵食姐 唔通唔出片失業咩

投白票有撚用咩，你當香港係西方民主國家？

$200x每場100人x8場=160000

咪就係錢， 仲問

課金啦講

咁google係咪共產黨？
咁google係咪一成不變？
咁google係咪你投訴得多會ban柒咗你個channel？
你話係我冇野講

你都唔明個logic又拎出嚟講

繼續拍即係支持黃標，
美國總公司個邊唔會出手。

白兵叫你等美國佬呀, 課金$200速磅

黃標呢家野youtube個審核機制都變咗幾次啦
有youtuber都可以嘈到youtube改翻個演算法
都係個句 google係咪同共產黨一樣會一成不變？
你係咪覺得google呢個所謂「體制」同中共一樣腐敗？
係我冇野講

淨係識係到鳩噏 不入流

你d觀點就不入流, 共產黨都唔係一成不變, 同1949年比已經變左好多la, 讀下歷史先9up

邊個黎 唔識佢

哇我屌你呀 咁你同班廢老話中国變好咗好多啦有咩分別
共產黨個本質咪一撚樣貪污極權愛面子視人命如草芥
我就係讀歷史嘅 共產黨就係冇變過由第一日開始就係一個殺人政權

Google本質一樣係搵笨獨裁, 你個撚樣白粉收皮la, 陷家鏟!

1
彼岸珠華
• 2019-11-23
一個問題
選完區會除咗多咗資源做地區工作之外有咩作為？
冇嘅大家咩緊張做咩？

原來又係白票黨, side gas

咁你要證明 用YouTube同進攻功能組別點解可以相提並論先 YouTube黃標係咪就代表成個網站都係唔公義？
定還是只係制度設計上嘅漏洞導致唔合理嘅黃標？
現實情況似乎係後者
參考返蕭生同吳志森所講 YouTube有主動聯絡話會處理黃標問題 話呢樣只係個AI未 train好 係技術問題

照你咁嘅邏輯 即係等於任何嘢只要有缺點漏洞
即使係無意為之都好 都要杯葛佢
其實係好荒謬

相反個功能組別同立法會係萬惡嘅共產黨設計嘅制度
係擺到明點都要 override主流民意 操控議會
咁就即係話成個體制都係不義 而且對家屈晒機
入到去都係玩唔贏 所以杯葛